支那式隔離病患法

好撚勁

現實中既支那人：封死這幫武漢畜生，打死餓死他們就對了。

網絡上既支那人：武漢加油，全國人民民支持你們，扛住啊！

結界師

支那式愛國

叫外賣

正丫

痴撚線，野蠻國家

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

過兩日裝埋電網

Cls
就算好返支那人本性唔會咁好放佢地出黎
死撚硬

反正佢哋都唔要自由寧願任由党宰割好似豬咁，不如索性起到監獄咁啦

CLS

死係屋會變兇宅...樓價會跌

有文革經驗

唔係咁樣做班仆街又周圍播毒

睇到黨幾愛國民

廣東人好憎北佬

要帶武漢臂章